呼籲荃灣浮屍死者家屬盡快交代

眾所周知現時坊間已經流傳死者係被自殺
仲有人係唔信你哋係咪真家屬，我覺得呢D 說話好涼薄，我亦都好體諒你哋失去咗親人既痛苦
所以我覺得你哋應該盡快澄清點解死者唔係被自殺，例如交代吓佢生前有無咩遺言遺書之類

希望藉此釋除大家既疑慮，還警隊一個清白

殺人係要填命既，贊唔贊成？

生前發生過咩事
點解家屬一出現即刻話自殺反送中

真家屬唔知個仔死咗，只係報咗失蹤人品

我諗新聞個名都係假

*人口

推

鬼就鬼在有預言PO，好難炒車